發覺冇板雞食，開始手震冷汗心跳加快無力頭暈便祕

美沙酮